西媒：尼馬的代表將赴中國與祖記會面 商談轉會

尼馬和C.朗拿度拍攝廣告

直播吧7月24日訊 據《世界體育報》的報導，祖雲達斯已經成為了對尼馬最感興趣的球會，尼馬父親的中間人將於本週在中國面見祖雲達斯的官員，以探討轉會的可能性。
報導稱，這筆轉會的開啟與C.朗拿度不無關係，尼馬總是對葡萄牙人報以欽佩和尊重，而C.朗拿度也能理解尼馬在場上的表現，並相信尼馬的加盟將大大提升球隊的競爭力，特別是在歐冠盃的比賽中。
另外一個重要因素是，尼馬和C.朗拿度都是NIKE旗下的代言球星，兩人還曾一同出鏡拍攝廣告。兩位球星能夠用葡萄牙語進行交流，這將產生一種非常微妙的親密關係。
最後，《世界體育報》指出，一切因素都有利於推動尼馬轉會到祖雲達斯。

尼馬一直都話美斯最勁嫁BO
點同C朗夾

入尼馬轉走帶bra拿？